(不推文) 女仔唔玩app可以點樣識人出pool (2)

上一個post同埋樓豬現況
———
女仔唔玩app可以點樣識人出pool

歡迎巴絲一齊入嚟圍爐繼續討論

可以試下玩交友app

喺第一個post度cm果時完全想像唔到會有第二個post

我都估唔到
見隔離個毒撚post都就嚟爆

推爆咗成個post都仲出唔到pool 一定係樣子問題

有有絲打豬想識我

有

洗唔洗開Post2呀...
你同上一個post個巴打慢慢傾未得

A0靚仔想破處可以點部署 除咗call g

讀邊科女多男少
等我又去讀下先

連登唔係有啲tg grp既咩？
咪join下入去吹下水

TG傾計就一定會啱pool架咩
見上個post大家都有咁既煩惱咪繼續傾

讀嗰科男多女少啊屌

呢排疫情回歸, 唔用App, 仲可以點?

新post留名

笑撚死 上個post好多毒撚纏住樓豬唔放

咁我開個tg group方便大家入黎互相認識

我愛樓豬

佢似呷醋單打緊你

好好笑 識都未識就串人tg有仔傾計

已入

如果看著我不妨濛一點

我delete左佢sorry打擾曬！

都係唔delete了，呢個group我兩日後會pass返俾樓主管理！
其實我一時錯手開左，對唔住

你開咪你管理囉
關我咩事

覺得現實識人好啲
始終真係驚喺app度識埋啲奇怪人

現實可以點識先

咁你個樓豬
我而加係喧賓奪豬

留名等睇一堆狗公入去棍撞棍

感情台應該女多過男

留名睇下先

到底有咩方法識到樓主哩類女仔

由於無啦啦亂搞tg group
為左補償我既歉意，我唔再派膠認真討論

其實女仔如果未出pool多數因為圈子太細
要諗方法擴大圈子～
app是一個好方法，但始終要小心對方係咩人
最好都係join下d興趣班
或者係試下叫朋友介紹fd搭fd識

祝大家早日出pool

次次出面個啲grp有邊次唔係男女比例嚴重失衡

但而加目前仍然男女比例平衡

多D上黎留言

等我嚟

啱啱入咗去 都冇人講嘢嘅

真係靚仔既話使乜部署 大把女送上門

自從畢業之後出黎做野識既朋友全部都係同事黎
除非特別外向既人陌生人都吹到兩句咁，
唔係都好難會識到新既朋友，識到都好難keep落去
而現實就係好多人都係咁，每日返工放工又過一日
所以呢個post推得咁快

入去格下劍先

未夠人多

其實樓主一個男仔fd都冇咩？
點解唔叫佢地介紹下

痴女成長日記

我唔介意 你隨便
比較擔心你會出唔到pool

好似已經有一班熟左

我就係每日返工放工就完左一日
好啲既就間唔時放工約fd食飯
但好多時放左工/放假會想enjoy下自己一個既時間
煲下劇咁
然後就又開始返工

中同大同咁囉 普通朋友
但基本上都唔會私下聯絡
有個算得上係熟少少既男仔朋友
但最近懷疑佢係咪中途轉基

歡迎加入傾計

無一個好既答案 因為大前提係大家都係摺友

啱啱入左 見到有絲打好開心

我同你道左歉你仲咒我

我想溝仔

懶都有少少係既
但我本身都係一個幾enjoy同自己相處既人
依家開始返工就會更加珍惜放假可以hea既時間

冇咒你 係關心

Exactly
返工感覺好似俾人拎走左d時間咁
放假就盡情hea好似要賺番番嚟咁

所以我覺得應該搵返個會同你一齊hea,
可以一齊係屋企放鬆嘅另一半

同埋要可以好自然咁相處就最好

所以其實拍拖對你黎講反而會係負累曬你時間
有時諗一個人自由自在、好free、好正
有另一半要成日在意佢感受，仲煩

但當朋友都有佢自己既家庭有佢自己既情人既時候大家可以相聚既時間就越嚟越少
有時有戲想睇最後都係約唔啱時間最後不了了之
太重複太平淡既生活d時間就好似不知不覺溜走咗咁
轉眼又一年

二十幾人

其實係 拍拖真係好撚多野煩 長遠又煩 短期又煩

我都係學識待人接物再諗吓識唔識女仔好

你入左未

連登嘅tg group入面好似得5隻手指數晒嘅女仔

老啦唔學人溝女

入左
利申巴打

我暗戀一個男嘅
個名有個屎字
但佢好似唔想格劍

已經入唔到了

我？ok的

有冇睇啱邊個攞對波撞佢啦

個屎字去咗邊

我真名有個屎字.....

史詩個史字?

唔知有冇呢

其實點解唔用cmb同howsyourdate, 呢兩個app都多正常人, 又唔駛喺tg group到棍撞棍, 都易識到人嘅

Howsyourdate 初頭就好，
早半年開始真係唔好哂時間

初期真係bug到仆街

又係你

跟蹤你

痴漢？

小心你後面

我唔會執番梘架

喂呀你思想好污穢

入唔到

你舔晒脷我實驚架

直接騎9佢

對住你口水都流埋

好撚不安

今晚小心啲

姐姐唔好食我住 我咩都未做過

你有咩想做

想加入？

想擦晒文具舖d擦膠8隻角

曳曳呀你唔畀錢就想做呢啲

howsyourdate 勁多肥婆

係曳呀 咁點

要罰啦咁曳

唔好咁大力得唔得

要大力到令你記得先得睇你仲敢唔敢

你地玩緊柏拉圖式性愛？

你唔係話鍾意對人好架咩 原來呃人既

柏拉圖式執番梘

我哋邊忽柏拉圖，今晚就去懲罰佢

tg約我 你知我tg架啦

你曳曳喎我平時對你唔好咩

睇tg啦衰佬

你平時對ada仲好

你唔係真係send左過去呀話 我會恥笑你

我對你先係

你唔係咁都信呀

對我好邊會捨得罰我？

你唔係信我信呀

係呀都真係有啲唔捨得

你扮到咁似

好sad 遲左，入去睇個group 已經冇左

衰鬼黎 咁識氹人

我讀drama架

唔洗入都識到

追post#119

對住你先係咁

叻豬喎

唔好咁迷戀我啦 我會怕醜

最想睇你怕醜

痴線佬好驚

今晚就要睇到

都話叫你啲friend介紹

你搵到我先算啦

搵連登仔就得，例如我

嚟緊

你會點對我架 我巧京

大大力懲罰你

醒起有d事 走先

係咪個個去晒group

唔係

你係我架嘛 唔計

屌你又幾識氹人

講笑 我走緊難 唔想俾你罰

喺你後面啦衰鬼

你咁鍾意後面做乜姐

追你呀嘛

玩app la
世界好大

唔可以太易俾你追到

唔好玩APP 好多狗公

點解無曬人

玩app 都不會出到pool

A0玩app係俾人玩嗰個

樓主入grp後無人係呢到討論

繼續追post先 post未睇晒

真心覺得A0唔好玩apps，多數俾人渣玩

真

我都想知自己其實可以點識到女仔
同女友一齊左左5年 分開左
依家已經30,工作環境又唔會接觸到太多女仔
分開左年幾 仲係每日一條友咁過

已經覺得自己好似會單身落去咁

你係太耐無溝女，習慣左，跳出comfort zone啦
你一定得

巴打我同你好似....好似無途徑識女仔咁

唔係無途徑，係你習慣左有人。你已經無左溝女嘅本能

其實係真

後生d既都會望下 覺得自己有d痴線

I know that feel!!!
同男朋友一齊8年被帽
之前生活太依賴佢
適應唔到單身生活
有時諗起佢個心又好痛

你分左幾耐

我都有時會諗起唔開心

1個月咋
日日諗起佢同人談情說愛 將啲專注力放哂係條女身上就好痛
另一方面接受唔到自己以後要一個過
個世界collapse 左

明白
我用左年幾先慢慢走到出黎

你搵人傾下計可能會好D

好中
唔係好識點樣單對單同女人相處可以由朋友既角度出發

我以前都係咁，直至上年開始由頭學起

所以溝女第一戒條就係唔好太沉條女，否則多數裹
你發揮唔到自己本身嘅吸引力

點樣由頭學起？慢慢搵到對像由朋友開始？

交友apps ，學傾計先

無撚有錯！！！真係應該要做返自己
偏偏毒撚好易沉船

我覺得玩APP好多時都不被尊重...
好似求人傾計咁

你無辦法控制遇到咩人，但第一件事係要習慣同異性傾計，唔需要求。
自然，當識朋友

所以唔玩app

一齊入gp傾下計

岩岩入左去激起左大家既激情

有？

#119

搵日傾計又再由頭交代人次條仆街點傷害我
又再喊一次 沒完沒了
人好痛

我明呀
所以有時我都唔會點講
或者KEEP住同個幾個傾

咪唔洗成日由頭講起

無事既 加油

如果鍾意睇劇睇戲 搵D野睇等自己有D野做

其實係控制唔到
有時會忽然諗下佢呢刻做緊咩
之後就會幻想到佢同第二條女講緊電話/ 親密緊
就會忽然爆喊 自己都控制唔到
個心好痛好痛

加油
我個陣返工都會返返下眼濕濕
有時沖涼又會喊
訓覺個心又會好痛 發夢見到一齊又以為真
起身個下會好空虛會係咁諗

盡量分散多d自己注意力

Exactly 係咁呀！8年啦 點解可以咁樣傷害我
你係點樣好返的？
我日日都好痛 睇唔到將來

其實我唔知自己好返未
因為有時仲會諗 仲會痛
我就算同其他人傾計
都會成日提到佢,講返同佢個陣既事

頭呢段時間係最難捱
個陣咁岩撞正反送中 星期6日我都會出去遊行
1-5返工 然後會搵下新既興趣,投入落去咁
放工就打下機,搵野睇下
都係盡做

你搵人傾計搵FD好D 佢地應該比較了解你
我都係過左一年先開始慢慢試下同其他人傾計
現階段你同新既人傾,不停提返分手既事
你會越諗越傷心

加油 無事既

一開始發現問題時我同朋友傾過
點知得到嘅回覆係
你地一齊咁多年啦 佢仲愛你的 唔好分手
佢地好似冇認真諗過我其實幾痛苦
所以都冇再同佢地傾了
冇對方發洩真係好痛苦
自己會天馬行空諗好多野
都試過打俾佢喊哂咁狂鬧佢
除左喊我真係唔知自己想點
都冇力做其他野
點解男人可以咁仆街
做啲咁嘅野仲要走黎同我講一直只愛我
到底當我係咩

明白
你應該真係好需要搵D野去發洩你既情緒
咁樣屈住屈住唔好

喊已經係好好嘅發洩
希望有日可以用番巴打角度安慰其他人

除左喊
仲可以其他
做運動 食野 買野
睇下你自己鐘意咩

買野幾好 上網or行街睇自己有興趣既野

算啦有時d野，過去左就過去左
輾望將來，唔好望返轉頭會好d
留返一d美好既回憶就算

有時愛唔一定要佔有，知道對方幸福已經足夠

但我唔想佢嘅幸福唔係我呀
要我放手睇住佢同其他人幸福我做唔到呀
爸打對唔住呀 你講咩我都淨係諗到傷心野

邊個提出分手？
佢要條新女唔要你？

分左手先一個月，一齊左八年，唔慣好正常
正如你日日搭左幾年巴士，無啦啦要轉搭地鐵
個感覺係一樣

分散下注意力，做多d野去增值自己
時間真係會沖淡一切

正常
岩架啦
繼續講

會過去的

既然開到2

樓主好鍾意飲天仁嫁？

鍾意

試下我個名個杯

正

我反而常飲913茶王

天仁係黃店

天仁原來黃店嚟

唔算掛？

都係入唔到

人流管制

幾日無睇棍撞棍group 都開埋

lm 得兩三個異性朋友

通常做得朋友就唔會發展架啦 我覺得

唔係想發展
真係純粹覺得自己個圈子太細，想識多d人異性

lm參考女仔心態

異性朋友嚟講都有 但係唔會係咁傾計
通常係咁傾都係有好感 係咪我太毒定點
我見好多人都有啲好fd既異性朋友成日傾計約出嚟玩

Lm

留名 圍爐

呢度傾

都ok

想溝樓主
不過我無錢

留名，覺得自己條件麻麻地，好難吸引到人。

報Nakama識異性朋友work唔work

毒絲留名
不有玩膠友app

我都係
又underweight
又得中學學歷
又冇錢
又冇乜特別興趣
又唔中意打扮
利申：絲

我係肥 樣又麻麻地，好努力搵緊興趣又無咩恆生，最近諗住學鼓

絲打？

係啊 前排分咗手，好想挽回返，成日係到諗自己係咪真係咁差先會唔要我

咁你食翻西餐啦

搵我啦

畀你笑死

笑死，你個名

樓主係咪出左pool了

男版嘅你

自從四年前俾個ex hurt完好似成個人都唔識鍾意人
生活圈子又多女仔
已經想r幾個frd買定姑婆屋

巴打lm學野

召喚14巴

絲打係咪對毒撚有興趣？

侵唔侵a0毒男玩

人地要靚仔毒撚

唔係啦 只要唔係嗰啲對自己勁有信心 人哋同佢講幾句嘢就以為人哋鍾意佢嗰啲毒撚就可以了

無fd可以點試？

那有女fd

可以起街同人吹水 搭訕
不過呢到係香港會俾人當痴線或者變態
外國嘅話 其實好正常 好多人咁樣識人

其實最易識人都係起學校或者工作地方

想知男仔可以點多啲

Ig嗰啲hi bye fd都唔係
同人唔熟 人地仲點會介紹朋友俾你

A0毒男留名

收留埋我好無

想入住埋

係咪棍撞棍

喺度欺負同畀假希望毒撚

好明呢種感覺
個app放左電話到但已經冇玩

想入group

仲未出到

你都快啲試啦!成功同我講啊

要家啦
想揾埋老人院

想入

識人好攰

樓上準備出pool啦

又一個出pool了

可能得樓主一個絲 全部巴

gp入唔到

個gp仲收唔收人？

想入group，想識下人

就喺識唔到

嘩 祝兩位成功

幾時到樓豬你

我都想

你有無主動同人傾計先?

聽講樓豬要求好高

咁要求高係正常嘅。都想自己第1個伴侶同自己真係夾得黎。

同問
自己本身中意啲野太男仔頭
識親個個男仔變兄弟friend zone哂
麻甩女到底點識男朋友
利申阿哥話我成日對住二次元發姣
到99歲都嫁唔出喎

所有女仔都有溫柔一面
只係你未遇到可以令你咁嘅人

多謝你
但我已無期望

放鬆啲，唔好太逼自己

加油

偽毒樓豬

識我

睇得出

識分就得 都有好好既人
Cmb見唔少

有無人想識下我
我35，山羊仔，公務員撚，180高，唔肥

樓主好似都好少喺度留言

A0

想識樓豬嗎？

呢邊好靜

想睇下你地個group 傾成點

樓豬應該準備出pool了

搵我？

Agger

咁多巴都冇啱心水

幾歲先？後生仔大把世界

好難架

我A1毒巴

溝女技巧，博同情

齋女傾都傾核突野？

你外表唔太得？

可能佢油頭毒撚樣

佢c wo好似

唔係咁易架

Sor 以為女做主動9成會中

世上渣男何其多，攪到真係認真既都識唔到人

所以咪話樣問題

樣子如何，命運也必如何

有啲女唔係特別靚都排哂隊
好誇張

傾耐d，唔好比個樣呃到即出，食女既渣男無咁好耐性既

又話香港女多過男，點知咁多人爭

成個谷被搞彎曬，都係呢邊傾好d

我想入

屎屎想唔想識我

賞識你

食字

醒目仔嚟

返工未

我讀緊書

點解唔踢

出左黎做野識人真係好難

一定係死線戰士
最後一個鐘交paper

我

都算係 宜家做緊

咩題目

廢嘢嚟冇命名與必然性咁難

命運與隨機性

又新野嚟？

啱啱作的

幾醒喎

賞析你

多謝

巴打有無得入group

棍絲搭單問埋

舊谷係咪玩完

自爆會比人google到講過咩..好似係

真係transfer ownership?

冇走留左係度

咁快又完咗
舊嘅唔去 新嘅唔嚟

想入谷 有冇link？

大概講d咩？

喂啊你唔好咁啦

人地hi你, 你反hi人,擺到明對人冇興趣啦
想人地點回你
定係想人地好似狗公咁,死lur死tum你呀?

想知 利申唔喺gp

有人分享食女心得姐

依家冇事就得了

U竟然是個boy

咩叫呢邊好靜？

做老師

而加熱鬧d

我唔係起源者

仲有冇得入

yes

點入呀

歡迎樓樓上

乜水

女仔 ， 就算你咩都唔做， 都會有男性主動撩你

有冇絲打想識下我
小弟A1

冇

呢個post係咪有單身絲打可以識

無人撩代表咩？

太易知了

博吾刀

我都想知

Sad左

一齊圍爐

集思廣益

圍爐

冇人推

唔不推文先

之前話有BNO 就有另一半
有BNO + 公屋 = 比人當垃圾
我係垃圾

你咁諗大把人唔洗A0啦

利申 BNO申請緊

唔整了

招咩人？

自我介紹

保持神秘感

如果有巴/絲想入谷就留言自我介紹
呢度傾都得

咁惡死 btw個gp啲巴絲好正

有冇人因為呢個po出pool

我明呀
讀書個陣拍過一次拖
拍到返full time個陣散左
而家圈子又細 返工全女班
試過無聊玩下apps
但好多都係player
所以玩左陣都冇玩啦

真係唔知點識人
好驚冇人要

A1留個名先
依家發生咁多事+人生計劃
完全就唔到時間識人
成日俾frd笑我淨係吸引奇怪人

擺低tg

有我都估唔到

TG呢

小毒毒靜靜地留名

passive-aggressive嘛
自己想做，但擺個責任係人地度

肺炎又冇學返
唔好講話出pool連想識fd都冇機會

我都係
毒上加毒

又唔想玩apps 覺得好曬時間

因為乖樣唔敢玩app

報左義工 但因為武肺延期
想擴闊圈子都唔得

留TG

紅底巴

Tg: kit2man
想識新朋友

加埋我，單身巴打，想識下朋友

仲入得？

TG我
Hugo1991

我當初都係響討論區識依家個男友。
用交友app難識人好多

係咪仲可以一齊傾

真係
琴晚第一次玩app好撚多for fun
一係就大我5，6歲

由於巴絲打比例開始失衡，今日只接受絲打加入

喂喂餵，揀人入group
好專制

要維持6:4比！

留左幾次tg，都入唔到

其實個谷無乜意思
呢度傾仲實際

岩
其實呢度d巴係咪多90頭，中

係

交友app一樣
D絲又係23開始多

講明認真嘅

收到了

明白 好難識異性

同埋你預到個想認真同你發展嘅仲難

寧願放多啲心力係工作上
同埋都比自己可以轉移視線

唔入tg group 傾啦
傾傾下又變左私底下搵
不如單對單了解仲好

想回到學生時期

我都想返去呀
明明以前咁美好 但個時嘅自己竟然咩都唔知

年少多好兒家想識女都咁難

其實都真

做幼稚園教師?

教大？

心有靈犀

係咪女仔多數揀呢2科

你即刻打沉左我好sad

其實係冇 只係我哋單身實在太耐

我連第一句都唔知講咩好 所以中英oral都好屎
自介？

男都有讀nurse?

第一

留番啲面俾我，好wo
握下我都好，俾我開心下

我同你一樣諗法

好少睇呢啲呀 剩係睇開youtuber啲片

鍾意睇啲煮嘢食片 自己本身鍾意下廚

留名識絲打

我都係睇馬田

邊有留個名就識到架

有 留個TG咪得

叫佢留

我都識呢啲

我又留先

大家

係咪果個hugo乜乜乜

祈禱上天錫我一個精壯男人

祝你賜你 幫你集個氣

1999 應該係 祝你遇到

但其實我好少玩 啲fd都係成日叫我打機打機

真係比人點名？

係架 不過相比之下
真係讀書個陣冇咁忙
出黎做野忙十倍

冇 佢哋唔會知

Wtf
果陣d fd yr 2已經忙到唔玩活動

不過係咪就飽和

Tg有個bot 會list out發言次數
好癲

已經唔係就 係已經飽和左
好好彩自己早幾年入行
而家真係好難搵到工

因為我都有出聲

咁得啦 不過佢地應該頭一星期都應該會好活躍
你最快都要等多一星期

因為有個bot會mark低發言幾多%

咁你出多一兩句聲
緣份可能咁樣就黎架啦

冇 份人摺

唔講更加冇機會
呢句都係同緊我講

Hugo咪喺精壯男人lo

呢個要睇個人啵
見有啲人話 1-2個星期就約到
不過你可以試下chok下佢諗法
保守嘅咪個幾月？

Hugo 上呀 支持

我同你講

講咩？

好努力融入 但真係好難 個gp太多人

都話架啦 真係唔識中間插入對話

無 up下

或者可能對方覺得見完 唔想發展就冇再contact
呢點都幾無奈下
但冇辦法 而家啲關係太速食啦

我以為你打漏字

所以都係呢度吹水算

唔洗做教案咩？
我識得嘅幼稚園教師好忙架
要執汽水蓋

welcome

點會

我放緊假呀 所以唔做住
過多幾個就忙到唔會上黎架啦
我係執廁紙盒

係到傾下囉

Wfh時段成日諗:點先識到女

洗唔洗我儲埋啲厠紙盒俾你
有人幫我扔垃圾

因為太得閒 就會諗自己人生點算

好呀 黃速遞到付

俾你地址我

呢啲緊係比速遞舖頭地址啦

不過傾多陣要差電
得返5% 得閒再上黎吹水

得喇，去執垃圾啦！你

返工先執

之前番工入過幼稚園，成班幼師都無化妝
披頭散髮

呢個係常態黎

入面個tg係咪又男女82比

我想入group都入唔到，雖然入到group，我都喺做潛水員

6 4比

祝你快啲入到

嚇死我，以為撞鬼

日日上演鬼片

呢家唔收人住

幻教都化 又唔係cow仔

啲特別日子咪會
家長日、畢業禮個啲

係咩 我見好少會咁做定係佢哋本身都唔識化

想搵一位女朋友

我都係今日先睇個post

多唔多是非
女人地方

都係靠我哋推文啫

我個間要求老師要架
不過我都係查唇膏同畫下眉就算架啦

多口問句，有無張相睇下

女人地方一定係多事端架啦
但都冇辦法 唯有自己做好自己就算
對得住自己 相信有人會睇到

我都係今日先入黎
一傾就傾左9頁 CLS

冇呀 邊有人識左咁短時間就比相架

番工日日都有班男仔(細路仔)圍住你，仲唔滿足?

開心呀 佢地(男女小朋友)咁得意
不過會想有個人可以比我依靠下咁囉

凡事無絕對嘅，可能你就喺果個呢

我唔會

我都未試過咁癲

除非真係好三尖八角
否則正常都睇談吐性格同生話習慣多

我都未試過呀
多數留幾句就冇下文

真，珠，都 ，無，咁，真

不過呢個世代 樣真係都重要
好多人睇樣>內心
冇咩野我都係返屋企先

點，解，要，咁，講，呢

你本身唔喺係屋企咩

每個人對順眼定義唔同

我會睇生活習慣多，唔岩自己好難比個心佢了解你

三尖八角姐係 兔唇，哨牙，鬥雞（我覺得少少都接受到）

係
個個係個講法姐

我好認同「唔岩自己好難比個心佢了解你」呀
笑死，出埋解釋

影相影三七面

明了

你喺邊個? 我唔認得你

好似我咁，自己唔鍾意女打機，之前識過掛住玩食雞嘅，我連自介都唔想

要，引，起，你，注，意

你都喺想埥咁答姐

有明確嘅擇偶條件係好事呀

做人最忌諗太多

你認錯人

我都喺過番去 上班台 先

好行唔送

有無同情心架，你
挽留下我都好掛

咁你留低囉
但如果一陣爆PO
我地應該開過個新定點好

THANKS
或者好似啲MK咁 拎兩隻手指遮

戴住口罩影，醜女都變靚女

呢樣真
不過戴口罩真係好辛苦
要完全唔洗戴口罩 應該都係下年嘅事

若隱若現咁

都唔知o架 唉

個tg係咪暫時唔歡迎巴入

係愛呀哈利

不過下年嘅香港會變成點 呢樣野諗起都驚

一禁落去起底...全部偷拍圖

咁得人驚

絲打 你要帶眼識人
下次起完底先同果個人傾計！

連登邊有愛，你唔好握我

放心 我冇入group

我冇呃你架

唔係入唔入谷既問題，係同你傾緊計果個人非常有嫌疑！

好 多謝你提醒

順便問問你 會唔會開下一個post

有伏味

開都唔係我開啦應該係樓主再開？

男仔唔玩app可以點樣識人出pool

伏伏伏伏伏伏

我相信你一早知，唔會咁蠢嘅

或者你問下佢 呢個post就1001

做義工活動個啲 ？
或者join 個啲boardgame 小組個啲？

大家緣盡於此

聽人講去咗讀興趣班，女係有，問題係個個occupied

不過我都比唔到意見你
因為我都唔知點識人

究竟係識女仔難啲定係香港有民主難啲

呢到識，遠在天邊近在眼前

好奇入黎睇下見到已經比巴打佔據左

應該係後者啦

俾啲掙扎！！！

你有錢，識女仔好似會易啲

淨係今日都推左成十頁

疫境自強！！！！！！！

而家仲邊有活動

咁唔係個個都睇物質嘅

等之後囉 而家都唔急得去邊
網上識到可以出pool真係好難

岩呀！所以我都無話個個，切勿對號入座

應該最後推到變圍爐page

橙 呢個post就完
多謝你地陪我吹左咁耐水
有緣再見

好苦悶

各位有緣再會！